女人真係唔好渣車,豐田女司機撞到7人

俄羅斯一名女駕駛駕駛豐田SUV行經某路口，疑似邊開車邊玩手機未注意前方交通信號燈，直接撞上走過斑馬線的路人。當場撞飛7人，總共造成4人受傷，這之中3人傷勢較重送醫急救。

肇事女駕駛現年46歲，16日行經俄羅斯島的遠東聯邦大學附近某路口，疑似因為在玩手機，未注意前方號誌已轉成紅燈，撞飛當時正在過馬路的4名路人。該起車禍有3人送醫急救，被診斷出有腦震盪、腰椎受損與骨折等，所幸無人死亡。

諗起之前有單新聞
個男既送車俾女朋友
結果唔夠半個鐘抄左